[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (20)

繼續

召集所有聽廣東歌既巴絲

一齊傾下廣東新歌舊歌，新碟舊碟，演唱會音樂會，share廣東歌資訊

希望可以為大家係呢啲艱難時候 帶黎一啲聽歌時既避風塘

舊post如下

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (19)

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (18)

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (17)

追返上PO 近14日 既YT

JW 轉左星夢 真係 同 KAY 2014 2019 一樣
諗唔明咩事

JW搞咩呀
好失望
入星夢唱濕鳩罐頭歌

其實董折浦銘心啲歌好多都好好聽
合唱歌

Nowhere boys

大家推埋 PO 19 先

JW真係唔知搞咩 上年明明有上街
今年無啦啦入星夢

想拍劇多棲發展咪入星夢 唔難明點解

想拍劇啫

AT17

留名

喺樂壇到哂樽頸位咪轉跑道
PH、Shiga都係咁，就算失去哂過去所有樂迷嘅fans base，成功入屋之後得到嘅野可能仲多。香港電視觀眾起碼仲有二百萬，肯俾錢嘅樂迷分分鐘二十萬都冇，想轉跑道唔出奇

現實d 講
簽星夢仲有得捱
再浮沉碟都無得出
即係好似之前d 歌手去晒大台拍戲一樣

我支持903做呢啲紀錄編年工夫，保存文獻資料非常重要

又證明咗蔡楓華名言一剎那光輝唔代表永恆。夜蒲之後唔繼續搞啲入屋嘢真係好快就係咁先

當年梅姐90年代都要轉去拍戲先去到另一個境界。不過嗰陣個CCTVB又不同而家呢個CCTVB.....

九成要夾張家誠

梅姐應該只有80年代初拍過下電視劇
之後都係拍電影

其實佢唔係欠作曲人
之前朱俊傑都可以作得好好
不過佢唔用人哋咋嘛
專揀啲罐頭歌

我即係話佢唱歌嗰道，90年代佢都要開始唱少啲歌拍多啲戲

朱俊傑走咗啦

話時話
陳耀森係咪入咗TVB
又吳若希又胡鴻鈞

佢今年就係得呢兩隻歌

希望佢唔好咁多同星夢人合作

佢今年剩係得吳若希同胡鴻鈞
個格局似簽咗TVB
只係幫星夢填咁

其實佢唔使搞到咁

Mass production 簽約先可以壓價

呢班有簽tvb咩

而家佢啲劇歌用嚟用去都一定係嗰兩三個，好似係比比鳥shiga啲非戲歌先多啲自由度

原來係903
前排見cm有人po，以為係佢哋打添

colin

廣東爆谷

搵多啲人like

其實都好難話係英皇dinner啦得果三首

得頭14首係啫 輕熟嚴格上係sunnyidea
硬詩唱呢首已經脫離左星夢
謝文欣同上

14首星夢、1首星夢新成員、4首非星夢TVB藝人、3首英皇、3首其他

連寰亞都唔玩

記得舊年Jay fung有上冠軍既
年尾有無獎就唔記得

三首英皇其實少 已經演變到星夢annual dinner

死肥佬貪獎貪到傻左
覺得25首只有14首純星夢已經係開放左競爭 但唔諗下星夢外既得獎人都係無乜認受性 有啲就前星夢一係就tvb藝員
除左呼吸有害同一人之境正常啲

英皇今年捧馬面? 但唔玩勁歌

恭喜JW一入星夢就有獎攞

馬面

立立冇得分獎

馬面定蚊赧啲

成十幾首 夠出大碟有突

JW接受《01眾樂迷》訪問時表示，未來希望在劇集、綜藝節目中作多方面發展，面對網民留言指對決定感到可惜，JW坦言自己已深思熟慮，並得到男朋友支持：「我覺得入到嚟星夢真係會畀到機會我，我亦都希望嚟緊幾年真係可以試晒所有嘢，令自己唔後悔。」至於轉會費方面，JW不願意透露具體數字，但坦言價錢合理。

問到在音樂上的發展，JW指日後必定會同時推出非劇集歌曲：「我同Herman傾嘅時候都話會做劇集歌，啲歌都會琅琅上口。但係除咗劇集歌，我每一年都會有自己做嘅歌，大家唔使擔心我淨係得劇歌。」

JW身為唱家班，而且入行10年，但Herman認為JW仍有進步空間，希望加入星夢之後能再創事業巔峰，又指他在簽約前已安排JW在唱歌方面作新嘗試：「我想嘗試揣摩下佢另一種唱歌嘅方式，畀聽眾聽一個王灝兒新嘅演繹方法，所以我同劇集監製傾，想嘗試由一個新嘅女仔去演繹劇集（主題曲）。」

至於轉會費方面，JW不願意透露具體數字，但坦言價錢合理。

講出黎好有踢波味

呼吸有害 5台冠

Cctvb終於冠了

得佢唔冠嘅話好樣衰

可唔可以請返鄧智偉返嚟
趕撚走張家誠

鄧智偉劇歌係有質素啲
以前林峯bosco果堆歌唔差

本身係
但再出發不了

咁講以前有林日曦填詞添
巨輪、最後祝福、圍牆(仁心解碼II) 都係出自佢手筆

腦細應該唔會幫cctvb作詞啦

有粵語版
不過好怪

不過算係咁 好有心

萬惡不赦好正好好loop
好過佚名首膠歌十條街

發音ok喎
我覺得好過壞與更壞

聽親黃淑蔓唱歌都想扯旗

都係鐘意上年問題兒童，28天多啲

你好壞

聽完想問
你邊間教會架

831打死人

壞與更壞完全唔使睇歌詞都知唱乜喎

全部喺TVB冇派台/上唔到榜

壞與更壞咬字清晰好多喎
呢首我聽咗幾次都聽唔到咩字

聽聲都feel到佢挑逗緊我

王君馨第一次上903榜

只能說聲恭喜晒

其實首歌唔差嘅
又可以大大力摑星夢一巴
CCTVB artist都有得上不過星夢就冇

前排何雁詩都係第一次上

成堆無恥劇歌連低位out都唔配啦

所以想上903榜就要離開星夢

大家同公司Sony music都唔係話想盲屌林奕匡首歌
只係想講佢首精神時間房喺其餘三個電台都未有好成績chill club就打算咁快冠佢 點都講唔通

港台今個禮拜先19 NE
新城上周19NE 今個禮拜未知 但斷估唔會彈升好多
903直頭榜都未撚上

反觀比你強權欺壓既小師妹Cath Wong黃妍首牆身有裂 轉型新曲風 外界反應極正面

2台冠軍（903+新城）同港台亞軍
換黎係Chill Club友好對待=兩周第九低位out
就算你要益Phil
都唔係hea cath兩個禮拜然後直接將一首喺電台未有好成績既歌一上就第二
跟住今個或者下個禮拜已經可以冠 呢種做法真係過份
唔係我一個睇唔過眼 出面有好多欣賞黃妍既朋友都覺得viu今次處理手法好唔公道

隨時係前無古人後無來者
歷史上唯一一首

之前已知道
Sammi喺演唱會多謝過填詞人
介紹佢係一個長頭髮斯文嘅普通女仔
Btw 佢哋啲曲同詞都真係勁

寰亞有咩
利申冇睇CCTVB好耐

其實點解呢啲歌手會派得嘅？
幾年前又話破冰
之後都係依家咁
不過以後可能仲無人去CCTVB
所以我話可能再無五台冠

原來係咁

寰亞唔係HKRIA

又唔關Viu事嘅，個個台都係唱片公司話要谷邊個就比邊個上

Sony Music HK係咪就快執，林奕匡隻歌已經係上隻碟嘅唔知第n plug，其他歌手好似死晒咁，公司ig係咁宣傳華語歌手

唔會執啦
黃妍出年年頭會出碟 遲啲會再keep住plug歌
同埋幻愛小塵埃仲喺榜
葉巧琳就比人放棄左

老母啱啱轉台聽到林一峰同鄭融唱一事無成
兩個感覺大欖扯唔埋咁,同埋要一峰唱呢首係咪玩佢,感覺好格格不入

TVB本來播謝安琪，唔知點解變咗播鄭融

因為無綫臨時喺八點半插播左個港姐節目 而十點又要做王浩信新劇個花絮
搞到唔夠時間播Kay個演唱會咋
因為鄭融呢個係mini concert 所以夾硬剪到一個鐘 原先Kay喺八點半播

蘋果唔妥tvb緊係咁講啦
但港姐果個節目真係後尾至加落去

下星期都唔播返，關咩事

一哥一姐影都冇，不過英皇都係

發覺2010年前出道嘅男歌手好似想退出樂壇咁，張敬軒、側田、周柏豪、陳柏宇、小肥、周國賢....，而家最活躍係班新晉天團，睇嚟樂壇真係改朝換代

佢應該後面果啲都一早排好晒掛

一姐即係二汶？

我覺得係因為抽起Kay先塞D野落去

睇嚟今年啲咩頒獎典禮都係係咁先

我覺得電台單位唔介意閉門既話可以問viu借廠拍個小型啲既頒獎禮都好呀

仲有其他人咩

咁你話莫文蔚都得嘅，但佢係台灣Sony。可能香港資源被減，以後只會著重有大中華市場嘅歌手

希望viu有頒獎

Sony Music同莫文蔚合作開咗個新label「Mok-A-Bye Baby Records」，歌曲由台灣Sony發行，呼吸有害mv都係寫台灣Sony

Sony不嬲有派，那些年、愛你仲攞埋叱咤十大

Karen主要市場唔係香港。呼吸有害係幾出色，但唔係劇歌又肯定唔會咁hit

監on仔廢學既Adrian Chan會監黃妍新歌

zarahn 重啟

周爸

原來鍾舒漫靜雞雞同英皇解咗約
唔知關唔關佢黃事（ig post好黃）
又用聲帶有事嚟做理由
希望大家都支持下佢
如果佢將來有新動態都留意吓

佢同佢阿妹啲片好值得睇

原來有廣東話版
主音嘅廣東話進步咗㗎啦

莊正新歌 喝啖茶

絕對係好事

點睇

[url]

新po lm

“但Herman認為JW仍有進步空間”

講到佢唱歌好似好差咁
又唔睇下佢其他啲歌手質素有幾“好”

歷史總係不斷重復.JPG

呀jer聽日出新歌，迴光物語，好期待

呢個我都想講，維基嗰班友真係痴撚線，我本身都想搵次集合各方力量，將而家所有歌手啲四台榜全部改埋做五台，不過好難，屌

要夠多人入去投票同好似支那嗰班友咁疲勞轟炸式屌鳩班柒頭皮先得，但太難，搞得campaign投得票嘅都要有返咁上下年資先得

其實所謂四台呢樣嘢已經冇意思好耐，本身係因為有四台聯頒，但係四台聯頒一早收咗皮，改做各台冠軍就最好，因為之後可能真係重有榜。但都係，維基嘈嗰個方式畀支那玩到出神入化，分分鐘搞你一年半載，唔係好似兒登咁出兩個帖嗌下交就搞掂

張學友話齋，一個健康樂壇應該有唔同種類歌手出現，音樂係咩人都聽得。當然我自己係比較傾懷舊，但係如果真係要寫紀錄，始終都係所有人都要做，所以嗰道係好多好多好多......

馬思惠 Macy M《一時一樣》 [Official MV]

點解就算係到rap 都唔知唱緊咩

創造營廣州妹

jer 新歌迴光物語勁好聽

今晚1900出MV

睇到起雞皮

聽

Jer 柳應廷 《迴光物語》MV

好似漫畫走出嚟咁 jer 真係好正呀

Anson Lo 盧瀚霆 《Burn Out》MV

Anson Kong 江𤒹生《蝸牛》MV

又幾好聽WO

黑白轉彩色

啲詞有小小尷尬

係咪已經將2個Anson 同Jer 放埋一齊
2次都係3個一齊出歌

基本上今年係咁嘅形式出歌
年尾有第三首

其實ViuTv係咪冇錢
成日叫啲歌手填詞
但係真係唔合格囉
嘥晒啲機會

練習多啲先出啦
好業餘囉
Ian果首仲離譜
尷尬癌

大佬播得出街就要面對市場
呢啲咁嘅歌詞係唔合格
冇資格出街囉
除咗冇錢我諗唔到有咩原因
咁多好填詞人唔用
唔係亂咁寫就叫做唱作

唔樂觀
合作咪即係幫你執手尾
想唱作最少有責任自己試幾十首先啩

所以咪叫佢搵人寫囉
唔係拎住個歌手身份
就可以填業餘歌呀

我意思係我同意
1）佢哋唔掂
2）應該搵人填詞
但係無得算啦
差就係差
劣評

你明唔明
我無話唔可以試
填得咁差就唔好出啦
最多咪喺自己IG唱下囉

呀jer嗰首真係好過另外兩首好多

真，得呀jer keep到第一首嘅水準

小肥

Ian個首填得好差咩 我覺得幾好

吓，佢連押韻都唔識
仲要D內容九唔搭八
擱淺又點會鯨落？
然後又無啦啦落返大海
其實佢係咪唔知咩叫擱淺？
講犧牲無啦啦又緣份不再
差到唔可以再差喎Ching

想搵一首廣東歌 前兩日係收音機聽到

女聲主唱 男聲rap
用左好多廣東歌名填詞

唱廣東歌？

有料 係呀!

覺得<水刑>好聽啲
不過依首都ok

+1
今次個曲冇水刑咁好聽

覺得今次個曲好啲吳林峰

今次個曲好老土，好似聖詩
水刑個曲好聽太多

水刑個曲有feel
今次迴光普通啦
顯唔出jer把聲

聽Live會好過 mv
感覺上錄音把聲無咁清

借位宣傳下
黎緊仲有music live 音樂會
MIRROR YouTube, Facebook
KKBOX, MOOV, JOOX同時live

以下日期 晚上8點
13/8 Anson Lo 《Burn Out》
16/8 Jer 《迴光物語》
22/8 Anson Kong 《蝸牛》

啲歌詞

Serrini 出第三首喇

Jace 新歌k得嚟又好

雷同二友都出咗新歌

隔離

GIN LEE MUSIC SUITE｜第二回

黃色大門同隨意門都cover得好正羅生門我就覺得一般但係幸福門同芝麻開門都真心好正

隨意門 可能係因為編曲改左 變左做有種半頹FEEL

其他 孤獨門口 幸福門 芝麻開門 聽LIVE 真係比MV好

聽完好sad

封面影得佢幾靚女

但Youtube 係最少view數
佢fans 係咪比較少？

不過今次三首反應都差過上次

事實上次三首都高質過今次三首
Jer-可能上次太高質，今次就冇咁驚喜，不過都好好聽，期待今年最後一首物語系列
AK-同上首質素其實最近，今首其實都唔差，可以繼續，再試
AL-曲詞都唔撚係可以出街嘅質素啦，詞咁垃圾比人填啦，唱歌咁難聽，再練吓先啦

我贊成三首都差過上次
同AL 呢首啲詞好差 + 應該俾人填

不過AL 跳唱我ok 喎
覺得佢唱歌最少好過當年郭富城

比 youtube 㩒低左

Jace Chan 陳凱詠 - 《隔離》MV

零分2.0

咁佢咬字清晰好多

underrated

講真
我算鍾意ViuTv呢班歌手
但今次三首真係聽完一次冇再聽

完勝零分
Btw 叱吒十大天生二品定零分大機會啲

天生二品hit好多

講真
零分機會大好多

Jer b mv呢個po有20up正評，真係好撚勁

呢首屌打零分喎

Jace今年啲歌真係要另眼相看

下首新歌故事來源自《糖果屋》🍬
大家可以先重溫故事，好好預備一下！

📸 @sandy_perse
✁---------------------------------------------
#persehk #frenzimusic #新歌 #lomolcaplus #lomo400 #film #portraits #moodyportraits #recording #charactercharacter #hkmusic #hkindie #newsong #fairytales #song #filmgrain #cantopop #life #mood #children #musicproduction #photography #inspiration #musician #vocals #songwriter #singer #dystopia

Perse

佢果執金髮
突然有FEEL 係進藤光

今年樂壇好似返咗去廿年前，偶像派湧現又突然有返市埸，K歌又重生，唔知係好事定壞事

老餅都引用一句 變幻原是永恆

其實想正常首歌本身係幾正，但我認同佢vocal暫時未carry到
想突然同講就真係唔多掂，尤其後者
今年呢兩首選歌上聰明咗，隔離應該可以幫佢增加啲知名度

歌名食疫情，不過又唔係真係講疫情同打氣
但係入面又有一句歌詞：十四天 大概足以證實 他已狠心離棄
十四天呢三個字都叫做反映到疫情生活，有時代意義，幾好

First date個mv都係講疫情，都係今年嘅時代曲

地球來的人都係時代曲

我們能升空偏偏發覺很錯

地球來的人值得更多人識
希望上到十大

點解唔係鍾雪填詞
好憎aa韻腳用助語詞押韻好黃偉文

Jer個live延期

Viutv 製作部同事確診
曾經同 Jer 開會，期間有戴口罩
雖然衛生署指非密切接觸者
但係viu都要佢隔離14日
所以要推遲
好消息係檢測結果陰性

今個星期903 第二位
六位數字拍既MV
我是你的Mami 你是我的Papi

唔理歌詞我覺得個曲都唔錯嘅

究竟佢係想走西班牙 意大利既個邊

定係變左中国抖陰STYLE
只係都洗唔甩TVB形象(FBI > TVB)

《CHILL CLUB》感受靚聲的不二法門!Gin Lee 李幸倪《幸福門》

偶像派重現,我覺得呢樣嘢Mirror好大影響

成日話電視冇人睇，但其實仲係有好大影響力。而家有咩投票都係viu歌手大戰大台歌手，仲要偶像派佔大多數，其他歌手完全被忽略，只有唱k歌會有人留意吓，都幾慘

就咁睇歌名仲以為係y 文

《亂世中我們相擁》- 【屍家情人】主題曲 LYRICS VIDEO｜ FHProductionHK

林夕 約定2020
醒起之後 係YT 搵左頭幾個黎POST

有冇人講呢單野？

cousin x 周耀輝

咁講
如果呢啲偶像派可以令多啲人聽返廣東歌
我ok 呀
多人聽先至可以令多啲選擇繼續生存

佢外型真係唔係好衰
係嗰啲打扮真係太另類
我都接受唔到

咁我覺得Jeremy 順眼D添

今年班二線好似幾突出

頭先聽到好震撼 用唔同動漫人物去比喻我地抗爭嘅信念人物

噫 原來終於出動畫mv

銀河整嘢師

會唔會變禁歌

因為一線唔郁(怕表態？)

造就二線補位 (食一線AirPlay quota)

Juno究竟利用the album project賺到嘅錢，補貼咗風林火山幾多
四億港產片，正常人都知回唔到本
又唔係好似許鞍華咁，拍心口同老闆講攞硬獎，嚟氹老闆投資
真係以為自己係港版Nolan?
再係咁蝕落去
The Album part 4 好大機會成真，繼續幫補風林火山條數

就咁睇有d 驚會拍到低壓槽咁

麥浚龍老豆大撚把錢，驚屄咩

咪呀屌
the album撚左3年仲唔夠呀

果陣好似話簽左5年

facebook 班fans都屌

乜大家覺得The Album真係有錢賺咩

倫伯嗰啲唔通買返嚟又扑鳩爛佢咩，嘥撚氣

關淑怡搞到咁真係香港樂壇極大損失，唉唔識講

呢排銷量榜第一係盧盧隻碟，起碼好過呢堆

出第啲歌仲好賺啦 唔係咩？

都叫做係新翻唱，唔係成隻照翻炒就賣

內部運作有問題都好多年，不過佢發行外文碟都有商業價值嘅

Gin Lee隻《敢》做咗ViuTV節目《帶你到主場》主題曲

WTF

鏗鏗做咩事 一個月一隻歌 高產似豬拿

係 出咁多歌

幫我朋友分享

無～限～大～

今年出碟，咁negative派台成績一般，咪派下一首

今年佢要爭男金
今次903好明顯唔俾十大
咁仲唔密密派歌咩

無力感應該有十大
而家排梗第三

其他人仲有得爭咩，領先咁多

完全冇競爭，今年男歌手弱到

反而銀銅爭得幾激
同時果幾個又影響埋唱作

女都係，豹哥同AGA

望一望cm
原來牙醫對落果一大堆都係唱作

豹b今個禮拜903冠埋

逼妳出歌

直接宣布俾男金佢算啦

英皇俾個斌仔你嘆

張敬軒仲未出歌 佢今年已經派咗四首

冇一線想爭獎，我覺得Kay都唔想爭，所以今年都hea hea地

睇翻 乜你可能未必不喜歡我係今年先派㗎

今年最勤力

佢好似訓哂身咁今年如果都爭唔贏會唔會喊出黎

問題係呢堆歌都係上年做落

原來Negative嘅demo版 又幾有feel喎
同金堅另一個style

《CHILL CLUB》《CHILL CLUB推介榜》第33周冠軍歌陳健安《廢學》

See you next time仲悶過格林童話，Aga首首歌倒模咁

啲呼吸聲mix到聽緊鹹片噉

瞬間打造成大媽

但係成績都麻麻地⋯⋯

可唔可以兩個都斷

真係多產

見到林夕有D期待

呢首變左positive
Demo版d Vocal lyrics好好但negative既哼唱位有feel d

Negative成績麻麻 可能想谷返起
不過我鐘意佢夠多產呢首唔岩聽聽下一首 總有一首loopable

Negative 預左
好聽就得

Kirk t喺度就梗係要加少少edm

CLS
好聽過negative 幾倍
呢種牙醫應該carry得好好多

真係不能否認
用外語唱係屈機多30%
用女聲唱牙醫STYLE 再加30%
JENG左好多

講真
整番呢個style 肯定反應唔會差成依家咁
呢到同CM啲人成日鼓勵牙醫試新嘢
話佢努力
但係漠視佢演繹能力未可以carry不同種類音樂嘅事實

我希望呢隻新歌大路啲啦
嚟多2隻negative 牙醫byebye

有啲離題，有無人聽guitar calling隻碟

上面post完冇人理
畫意正撚到
張氏情歌聽到呆撚咗

咁又唔洗咁灰ching
今年要pop有cc寫嘅你可能未必不喜歡我，要快嘅有4567(雖然冇派903)，要positive嘅有無力感，要dark要negative有negative
我覺得仲可以繼續試，一路出pop滿足街客，keep住hit rate，一路比多啲新鮮嘢樂迷認識多啲唔同方向嘅佢，都未嘗不可
你話佢未必carry到不同種類，我又覺得，越偏嘅曲風，自然越難carry，如果個個都避做啲偏啲嘅，咁個個咪又淨係做k歌，咁好悶唧牙醫叫做一個主流歌手，肯做唔同嘅曲，將一啲dark啲，電子啲嘅歌，引入主流樂壇，衝擊吓，我覺得都幾好呀，始終佢叫做有啲名聲，大把本錢試多啲嘢
佢又唔係只做新嘢唔做pop，對上一集碟拾，都有將心比己，你可能未必不喜歡我，我們與愛的距離，今年新碟都係出咗兩首唧，ching不妨期待吓佢今年接落嚟嘅大路歌或者欣賞吓佢嘅多方面

岩呀
其實我幾鍾意negative
雖然依種曲風一向都唔係話大熱
不過牙醫可塑性都幾高 又肯試
希望今年有男金

你哋成日留意住嗰啲可能唔覺
我鍾意音樂十幾歲嘅朋友仔（幾十個分5-6堆）
佢哋已經覺得牙醫係上一輩
唱歌唔好 唔知唱乜
扮外國style又扮唔到
又唔靚仔（佢哋覺得佢肥同老土）

利申：我聽到係心痛
但係睇住派台歌YT得幾萬views
其實無力感都係得十幾萬
不得不反思

Negative真心正，冇諗過佢肯玩另類仲派埋台

朋友仔平日聽咩？kpop？

十幾歲應該好少聽廣東歌，除非首歌真係好hit，又或者洗腦cctvb劇歌

老實，個人覺得牙醫即使攞幾多獎，攞埋男金，都唔會比到人一線嘅感覺，人氣同能力都不足，只係有無限資源年年硬谷，今年又全冇競爭對手，男金唔比佢都冇第二個可以比

其實係
雖然係偏心佢
但係不得不同意佢嘅能力係唔夠

嗰啲10幾歲嘅朋友好多都夾band、busking
所以多數係聽國語歌同埋廣東歌

不羈的風都正

咁佢都三十幾啦 吸唔到妹妹粉好正常喎 又唔跳得又唔賣樣d歌又唔係話好hyper 而家d十幾歲點會鐘意佢
同埋佢最近開始唔少歌都賣情懷賣意境 都要有返咁上下experience聽過咁上下廣東歌先get到 曲風唔洗腦歌詞唔上口 真係得個聽字 無咩新粉我覺得好正常
我覺得佢而家已經係固定佢本身既歌迷無話要做咩去再吸粉咁

而且Negative真係好兩極 鐘意既話好好聽唔鐘意話難聽到喊 又唔好話要用呢隻歌去定生死既
其實我甚至係比較鐘意佢唱d dark d既歌（偽人單數
佢試唔同曲風係預左架啦 佢自己想丫嘛 唔係佢摺死一世係星夢唱k歌都得啦 當時有邊個爭得過佢
咁試唔同曲風有炒車好正常
而且呢首都唔算好炒姐 只係呢個style真係比較偏 我鐘意呢個style既就覺得好好聽
講到YouTube views 我覺得 一黎佢上哂音樂平台先 要聽都聽左 二黎呢個mv的確唔出彩 就算我鐘意呢首都唔會loop佢個mv

都係嘅
不過真係驚佢得番3-40歲果批鍾意
再老又嫌佢曲風唔啱聽

我幾鍾意佢喎
利申廿中

巴打燈咗
好似幾好聽 起碼唔悶先

THIS???

廿幾歲嗰啲我都問過
多數意見係：
覺得佢個人OK 但只鍾意佢好舊嗰啲歌

Yes

夕爺首詞真係

佢係唱返90S 既野
同埋都係無咩新突破

利申 我20代

巴打係咪quote錯
周耀輝喎呢首係

See You Next Time 出多個Acoustic version

竟然...
聽落唔似係周耀輝WO

係 炒左車
COUSIN FUNG 同 周耀輝

部時光機俾人偷咗

我反而唔太鍾意佢太舊既歌 以前佢某d歌個唱腔好難頂 呢個都係一開始我無乜聽佢歌既原因
係佢而家唱腔ok先聽返佢d歌
身邊都有幾多二字幾鍾意佢既
利申二字

WHO

刺客 同 不羈的風

初出道有幾首ok，星夢後期麻麻，轉咗華納之後d歌又好聽返
利申30

巴士光年有remix 版
無左中間段自我介紹

斌女flop到，903一首冠都未有

我覺得唔會ban，只會瘋狂播Aga同Kay

無力感似攞硬十大

negative攞黎儲AP姐

希望jay fung男銅

個mv係上年出，但年頭先派，儲左唔少Ap

牆身有裂正好多

agree

903似會冠，首歌死唔斷氣

想佢拎埋十大

佢年尾plug都得，上年幫佢爭左首十大

negative都唔係典型pop，攞嚟儲AP only

我諗十幾歲個啲連銀行修理員都無聽過添佢target audience應該係再大啲架，所以negative都唔係一個bad choice，出死一種k歌，街客都無乜興趣啦。同埋而家廣東歌仍然低迷，更加應該趁機轉一轉曲風，唔洗下下都big hit

上年就應該攞但903一首冠都無，今年要還翻晒

地球來的人好正

上面講咗
我識個班係夾開Band同busking
聽好多國語歌同廣東歌

咁有冇話較鍾意邊個現役歌手

陳蕾 Serrini Rubberband果啲
國語果啲我唔記得

小明有
AGA未聽佢哋提起過

d口味咁難估

見到佢哋聽完yuu 當林子祥係屯公唱歌阿伯咁上下恥笑
（一聽笑到停唔到，扮佢玩咗15分鐘）
我都唔太明
林子祥唱歌不嬲都係咁㗎啦
佢哋都唱到幾句30624700
即係聽過下啦
我感覺：係唔好聽，但唔覺好笑

00後小朋友嚟講都算聽得多廣東歌
我仲以為佢哋完全唔會聽

佢哋特別啲
因為夾band同busking
聽好多唱好多
主要國語歌廣東歌

無
Respect 果種

首歌本身同廣東歌嘅曲風都好唔同 好正
Kiri t仲要將首demo改到成Negative真係好勁

咁當年mr咪一樣

咁我細個都唔識欣賞林子祥起碼廿歲人先覺得正

細個人人都係咁架啦

我冇乜覺得唔妥
不過唔明佢哋爆笑乜嘢啫

呢首mv hea左d
而且negative要揀時間聽夜麻麻一個人慢慢浸淫

都係原版好聽啲
慢歌格硬加電音真係麻麻

咁佢地聽queen主音會唔會笑佢
同林子祥同type

有冇人日日loop一次明日旅程

唔知啊
佢哋主要講嚟講去都係話佢難聽、
廢老、點做到歌手、
以前啲人聾之類囉

之前喺連登熱門好似都見到笑佢嘅
咁話佢唔好聽我明
我係唔明點解佢哋覺得咁funny（笑到停唔到）

但Loop 上黎 次次都聽到佢段自我介紹有d 頂唔順

唔否認佢今次首YUU 係硬做

但係佢之前既歌都係好正
起碼 當時既人都BUY佢既歌先

仲有 佢唱到好多TYPE 高中低都CARRY到
而家就算係我二十代 聽好多都啱聽 特別係夜晚聽

EG 0時十分 /
千億個夜晚 /
長路漫漫伴你闖 (武狀元蘇乞兒) /
十分十二寸 (真係勁 唱十幾分鐘唔斷氣)

negative demo好撚正
kiri t

零時十分係莎莉

我愛你本身都好聽，純粹係隻廣告歌戇鳩

陳伯個live show勁高質，啲運鏡又靚
同小塵埃合唱啲幻愛勁正

阿lam不嬲正
不過yuu真係好煩膠

高質

聽日電台首播通常會邊個節目聽到
謝西嘉？

叱咤樂壇

想佢上一次Chill Club開concert

而家先聽，好正，幻愛同埋牆身有裂都cover得好正，仲有成張歌單都正，想創，交叉神經，仲有所多瑪城如果有埋巴別塔仲正，兩首接住唱

真係估唔到live會咁正，直頭似一早錄定咁，仲有新歌做彩蛋

其實首首cover都好好聽

難啲
一來阿lam未必肯上
二來揀歌都有排揀

[借推一下]
想請大家g chi下本土音樂製作

你講一句，我將佢變成音樂

利申 已sub

呢個live 有jay fung 釗峰 同淑蔓
三個把聲都好好j

啱啱睇返真係幾正，幾有創意同心思，不過完全唔唱熱門歌肯定滿足唔到大部份人

首首都唱得好除咗新歌爭小小，但首歌好似好難唱，同埋佢話未錄好頂硬上，算係咁啦

我覺得新歌好正喎
本身好聽 佢唱得都好

我都覺得正，可惜尾段假音唔夠好，如果唔係live version直頭可以用嚟派台

點解冇人講呢首超好聽

有沒人等緊家謙新歌首播

播了

幾正

唔錯唔錯，有特色真係好重要
等MV出

不過未太聽得清楚歌詞 段bridge又比廢禮疊聲聽得唔真 等正式發佈

miss咗

今晚十二點都會有了

黃妍首歌都係今晚上架

今晚咁多歌上架既

個歌名好似唔似廣東歌

好耐冇試過禁多首歌同一日出

上次覺得一次過好多歌好似係IGNITED 廢學 娑婆出嗰排
一晚有三個MV睇好開心

MV要等聽日今晚聽住歌先

sor i mean我講嗰三首之前係同一晚出MV
爭啲唔記得鏡仔先係最叻同一日出咁多首歌

Perse新歌原來係樹樹填

Alfred
Terrence
Cath
Leon
仲有冇

洪卓立

Gdjyb

仲有ONE PROMISE

又玩返小清新？ 唉。。

林家謙係咪去到出咩風格嘅歌都會屌打嘅程度
新歌正到喊

THIS

係

洪卓立都唔錯終於唔係情/輕鬆歌

又話樂儀包碟填既
變左Lee Yat Ding既

曲詞編唱也很完美

日文版都有

林家謙新歌好正喎！
之前好唔鍾意佢唱k歌個造作唱腔
但呢首真心掂
香港樂壇就係需要多啲呢啲

今年肥鏗bb會唔會有男金

曲風好正好特別
仲要首歌有成24 range咁大挑戰
等睇佢live唱

支持牙醫

林家謙首歌唱到好gay

講真，都袋咗9成啦，都8月，拋離咁多，其他一線都唔比力，今年係佢㗎啦
Btw恨算唔算成隻碟暫時最pop嗰首

好撚難唱，但係又好撚好聽

鏗b沖呀

er 牙醫首新歌
好普通

個樂底好似demo
番左去2000s

黃研果首
啲笛好似Muji背景音樂
幾好聽幾fresh

直頭好似返左星夢

黎天王又有新歌：存入愛(2020)
全日愛(2000) 2020年版？

個編曲好似冇乜樂器咁
同埋真係普通左啲

林家謙新歌好正喎
同之前嗰啲唔同feel

林家謙果隻幾得意
但係覺得係試新形象
唔係好襯佢
佢個斯文形象太深入民心喇

之前出咗五隻歌姐
轉下曲風都好正常
繼續唱慢歌就真係會定型啦
我覺得咁先醒

唔係全日愛嗰隻快歌嚟

又唱返鏗式情歌，恨感覺似你可能未必不喜歡我既黑暗版

我覺得意料之中，點題係negative，成個系列都以負面風做主打，上兩首都不講愛情，咁出一首負面風情歌係必然的，所以曲風係意料之中，唱功就，同之前唱既差唔多啦

林家謙首新歌好好J

今年三字頭班二線仲發力

Mami 啟發咗佢？

負皮啲人又會話 都唔知佢唱乜啲假音假到

林家謙真係一個好有character嘅歌手！！！！好鍾意啊

我都覺呀

如果903頒比Mami 我會好高興

好多盲反

Mami唔使諗啦，四台長期聯ban咁滯

是但一個派非唱作歌就得（雖然未發生過）

今年唱作真心競爭最大
女有豹aga
男有on jay 謙 Phil

依個真唔識音樂，但好有cctvb feel

Jay Fung啲歌作曲有其他人名，唔知點計

AP會除2
3個人co-write就除3

嗰班聽開Eason 側田
林家謙都冇氣咁

方便佢拎歌手三甲

唔洗拎晒兩個獎

有無人聽 Jace 隔離

有
個feel有啲似K歌
但係唔錯

我覺得香港係需要一啲k歌 始終早啲商業化既歌會快啲令人認識
單曲循環緊

我覺得新人K歌/非K歌間住咁出係提升知名度嘅好方法
只怕球記見K歌反應好好多就一直K落去

又係佢哋兩個

唔係比人ban 係冇錢姐
一個獎成1X皮邊有錢比

K歌留比Gin Lee啦，Jace行跳唱路線幾啱佢

咪就係因為冇錢所以唔播

新歌mv睇覺得幾靚女
但係睇ig就唔岩feel

林家謙啲$$$何來

似東南亞姐姐

我覺得佢好似miki

不知幾正牙醫個首比下去了

曲又夠catchy
份詞仲越聽越有畫面
Loop咗我24小時

呢首絕對值十大

林家謙隻歌洗腦到

岩岩先留意到 原來Cath由上首歌開始作曲落黃妍自己名而唔用Cath Wong名義

代表對自己寫既曲有更大信心？

幾首新嘢，的確林家謙果首最正

勇於挑戰新風格當然抵讚
唔似某啲人又走返小清新舊路

牙醫果首我好辛苦捱完第一段chorus就熄左 無動力聽晒

鍾雪唔填詞走去做backing vocal

而家d網民好難服侍破格非主流話難聽聽唔明叫你唱返大路野 好啦唱大路野又話你走舊路無新意

無咩嘅 而係代表有兩批口味嘅人啫

恭喜陳蕾拎903冠

最近係咁Loop舊歌年度之歌
啲詞填得好有意思
講盡人生高低 人來人往 各有聚散
好正聽到好唏噓

有冇人覺得今週私家音樂個榜好高質
冠左Jase 嘅安眠詩
又有人識欣賞呢首歌 可惜冇派台
跟住仲有Jayfung 嘅地球來的人 同Jer嘅迴光物語

唔覺
條友同邊個friend就宣傳邊個
一係就收禮宣傳

一向都好難同時滿足所有人

啱啱都想講，另外個page一樣咁垃圾

牙柳加油

2個page 都唔識音樂
唔知憑乜嘢吹水
但係私家仲衰
成日都係牙醫C allstar就吹到上天
當人on9
我依家預言
佢肯定話恨點好聽
出幾個post、story
冠冠冠吹佢十大

佢以前成日sell拍乳，嗰期興乜就sell乜

之前唔知啦
佢出晒名係牙醫同C Allstar fans
個page根本用嚟追星同拎派台禮物

咁係人都會有喜好架啦
好似RB 咁我首首都讚到上天
再講點推都唔會合晒大家心水

佢果啲唔止喜好
咪好似CCTVB個榜咁
你係咪覺得CCTVB無問題

你可以拭目以待
睇吓佢點吹到恨天上有地下無

同某d page 都要吸客所以要主流
你推首無咩人知第一無問題架但無人睇你之麻

推無人知嘅歌我無話有問題
問題係佢根本唔理亦唔識音樂
成日痴啲唱片公司拎禮物、搏見明星
以為自己係音樂人
嘔
睇佢啲野就肯定佢結他都唔識

恨真係極平庸k歌一首
我都想知可以點吹

啲人係唔會怕核突
繼續吹到曉飛
橫掂佢都唔識㗎啦

仲有一個大page 肯定有唱片公司叫佢地幫手宣傳

邊個？

其實我係鏗粉我都吹唔落恨

kingxxr

你當論盡死㗎

呢個同冤枉都係官媒啦

曾經攀上的天梯 曾經擁抱的身體
曾經在乎一切 被突然摧毀 剎那比沙更細
良夜美景 沒原因出了軌
來讓我知 一切皆可放低
還是百載未逢的美麗
得到過 又猝逝
也有一種智慧

有冇師兄有報TVB果個乜9聲夢傳奇？我有幾個fd報左都話未有消息

On9先去報

誰曾是你這一首歌 你記不清楚
我看著你離座
真高興給你愛護過
根本你不欠我甚麼

回望昨天劇場深不見底
還是有幾幕曾好好發揮
還願我懂下台的美麗
鞠躬了就退位
起碼得到敬禮

誰又妄想一曲一世
讓人忠心到底

佢啲所謂樂評好似小學生作文

除咗藍絲港豬會有人報咩

依家吹緊mirror

冤枉一向係 無扮過㗎 亦只係post自家藝人 都冇乜大問題

你們的幸福夕爺直頭狠狠摑港豬一巴

大大巴車過去

樂評界健吾？

佢宣傳都話明海選 即係唔係受本地人玩囉

你d fd係咪想攞果200萬黎刀削下塊臉

第一次見到你

一姐妍

shimica幾時自己出返首？

飲飽吃醉是容易極的快樂

林家謙新歌好得意好可愛

佢呢首歌真係超出預期地好
值得爆紅了
反而我好想撐下cath首歌
但覺得今次真係明顯比下去
同一日出派台幾首歌 牙醫 立 家謙 佢
佢呢首最普通
唔識得盲撐 寧願loop下家謙好過

黎明 Leon Lai - 存入愛 Official MV

唔明點解牙醫會派首咁普通嘅
頭兩首都聽落有新鮮感
Negative暫時個人覺得全年最好聽之一
點知首恨又去番我們與愛的距離果類悶歌

(純鳩嗡)
似乎Negative太「前衛」反應唔好
唯有派返啲大路嘢keep住個勢

我贊成要推大路keep 個勢
但恨係都大路歌紅嘅因素
個副歌過咗我先知係副歌
完全唔搶耳或洗腦

我贊成要推大路keep 個勢
但恨係無大路歌紅嘅因素
個副歌過咗我先知係副歌
完全唔搶耳或洗腦

完成loop唔起恨
繼續聽無力感同Negative算

上年演唱會最後一part真係好正
你們的幸福 -> 獨家村 ->年度之歌 -> 彳亍

Negative真係好好聽
出果陣好多人嫌唔知佢唱乜 到派恨又個個寧願聽返negative
我們與愛的距離2.0
嚴重建議佢唔好再出悶歌

我覺得《我們與愛的距離》幾好聽喎

唔係話唔好聽
但佢唔需要再唱呢啲歌
可能Negative出完對佢期望太大
點知成首由曲定編定唱都四平八穩無驚喜

慘在呢類曲風先易拎叱咤十大

真係咩 一年咪頂多兩三首

好鐘意年度之歌嘅編曲，彳亍又係唱得好好

好聽過原版好多，原版主音唔夠氣、用太多假音扣咗好多分

2919年《我們與愛的距離》得獎，而我覺得無咁悶嘅《偽人》、《單數》冇入十大
另外叱叱十大拍埋一齊聽都好悶下

曲風大路係有需要
都要入腦先得㗎⋯
依家係兩頭唔到岸

原來有人重嘈緊，等睇真係有人改做各台或者玩嘢

謙》立〉leon》牙〉Cath

無知一問，無一個新嘅五台冠軍唔得咩？

你追返呢個帖 #279 - #311 你就明

改咗佢咪㩒個掣revert返

一真係開始有人改，就會係咁有人撳，咁就有編輯戰，跟住就會開始bam人

係 直情似唱返如何從夏天活過來咁

佢之前話首歌好百厭
有壞女孩一面
結果原來只是小清新兒歌一首

追返，即係逢親有有關Chill club榜就undo⋯
咁真係幾難搞喎

我覺得佢想學Serrini波霸奶茶果種
但carry唔到

正正經經唱啲港味歌好過啦
隔離cm話首歌好蘇打綠味
唔明點解要咁刻意將啲台式野灌輸入粵語歌度
佢唱到童謠咁 如果依家仲有搞兒歌頒獎禮呢首應該有提名
不過流行曲黎講就唔算太高分了
據傳話新碟會有情歌
但願唔好又係類似小鹿撞樹果種ar a ar~~清新野 咁難得刮骨同牆身有裂走出左comfort zone
唔好搞到自己成個清新版菊梓喬咁啦
真係整首K小小既歌 當係順應返個潮流

根據Instagram，薛凱琪又有新歌

希望繼續係林家謙寫

我覺得佢唔需要再逼自己做啲太另類既野
正如佢偶像周杰倫
都有寫啲說好的幸福呢果類歌黎令自己更加入屋 而唔係一味寫啲有特別意義既歌
呢首歌失左手當係一個教訓
下首做返好啲
上首黑暗風幾好啦 只要vocal下多少少苦功就得

我覺得佢哂咗首歌

恨真係唔掂如果佢係真係出到螞蟻咁k歌都好呀

出走三部曲有邊首唔好過佢
作曲編曲唔入耳唱到曉飛都無用况且佢又唔係唱到曉飛
琴晚kkbox俾佢loop左一個鐘結果我都係記唔入一句

偽人單數到而家我都仲loop緊
尤其偽人
上年無論歌定mv都屌打今年
都唔知講咩好
我們與愛的距離都仲叫聽到個副歌
恨直頭聽唔出

其實出番大路歌真係冇問題
完全明白要有商業考慮
但恨真係唔好聽
我寧願佢出番上年隻將心比己好過
起碼係易記既K歌
依家恨真係............見到佢係咁出力推 我見到都覺得尷尬

將心比己都幾入耳 好過恨多多聲
唉 唔想打擊佢 下首再努力
But我上次話幾期待恨結果就炒車 我都係唔期待了

你可能未必不喜歡我>>>我們與愛的距離>>>>>>恨

比起"距離"同"半分鐘"真係爭好遠大路都有高低之分

都唔知點解要推《我們與愛的距離》

好正喎我們與愛的距離

謙新歌mv有無話24號幾點出

想阻你幾分鐘聽一首歌...

唔係，係一班死攬住四台呢兩個字嘅戇鳩。講舊時就重白痴，最初頭得十大中文金曲，有啲人都要夾硬改做咩未包括商業電台、新城電台和無綫電視的流行榜成績 你去羅文、秋官、關正傑嗰啲睇下就係咁，派台嗰道幾乎全部灰色

你有冇睇過？
雖然唔應該睇大台
但有per se 有serrini 有kolor
講mark lui 56x啲幕後嘢
都算係有心嘅音樂節目

屌佢一日唔肯改返好個榜既生態
話撚知佢播埋願榮光歸香港

比少少甜頭你睇咋
諗下平時大台做左幾多摧毀緊樂壇既行為先啦

agger，所以就算俾嘉賓陣容搞到有啲心動，都暫時堅持得住，一集都冇睇過

已經10年冇睇大台，唔明點解可以仲有人留意個垃圾台

有
當年Gigi呢隻大碟高質到

應該可以設定幾點放出嚟

sor..見到中資忍唔住屌左先

成隻一氣過聽，都明顯聽得出係快樂老實人用最多心機，佢應該真係好鍾意，所以先唱第三次，又用勁多樂器。但係改太多都係好易玩爛，變到冇咁瀟灑，最後嗰道嗌到唔知點咁

其餘我覺得果子、逝去的心、突破自我ok
天籟可能先入為主，關正傑原版已經編得好好，咁改法好似洩咗道氣咁

但係講嚟講去，我都係想聽佢繼續唱唐書琛啲新詞，最正，好似天下無敵、心的磨練嗰啲囉 理想家都好

完全Dear Jane化咗慘

咁我做乜唔聽DJ

今晚九點正

有冇人記得有個MV全程一男一女坐定定唱歌

二月十四的約會～

thx 不過唔係呢首

印象中係一鏡過
個背景係key上去遊車河咁

不嬲都聽開佢同情意結，movie to music 之後以為有新嘢

童夢
衛蘭+光良

del咗track 6應該就係真正tracklist喇

咁hea不如唔好出

個mv靚到

Oscar唔算新啦，呢兩年勁多產

Sundae Service個Leo畫嘅
之後有job可以搵佢哋
MV入面引用咗好多經典
數都數唔曬 好有心思

On仔好鐘意搵佢

天地分裂都係佢填
填得啲詞好靚

Dear Jane【銀河修理員】Cover | Claudia Koh 東晴

Oscar 係其中一個值得留意嘅新晉填詞人
其他我覺得陳耀森 T-Rexx 王樂儀 都好令人期待佢地會成大器

Chorus最後一句我係未聽到最後兩隻字已經估到係「再見」

王樂儀正
T-rexx唔掂
牙醫就係用咗佢開始人氣下滑
佢嘅歌詞無靈魂

點為指有靈魂

其實一首歌多上榜、係論壇多人講多數憑曲好
因為DJ同聽慣歌嘅人對音樂敏感
所以曲好就易上榜

相反普通人係聽歌詞
所以一首歌要大熱
歌詞就要捉得住人
行過聽到坐車聽到2句會搵嚟聽
因為佢觸動到你
果句就係靈魂

例如地球來的人
第一句：天光 無力掉眼淚
已捉住我
天光唔係隨便寫
好多人都會喺瞓醒時感受過
情感好細膩
T-Rexx 果的例如無力感：
「如出走 身處死角
逃不走 走遍低處
無出口 只有這傷口
和身邊每句呼救
齊出手 組個攻勢
來堅守 跟我一搏
毋退後 轉眼會失守
才必須要拯救
來一起去拯救」
你記得係因為個曲
詞真係好普通
唔觸動我

呢種歌詞太普通嘅歌係好難hit

人地係DJ
梗係鍾意揾佢
填完詞包宣傳喎
903梗棒自己友格
人人都揾佢
唔係多唔多產既問題
係多唔多野做

Oscar啲詞大家覺得點？

咩靈魂係咩事
真係唔識

正唔正相對嘅je，如果係頒獎俾《偽人》、《單數》，我就唔會覺得903只頒獎俾穏打穏紥嘅歌

《我們與愛的距離》一聽就知係Cousin Fung作
即係用鋼琴彈好好聽嘅midi，右手彈嗰part直接變做唱嘅旋律
我自己覺得成首歌速度好慢，聽唔到3:51

《停半分鐘聽一闋歌》都係同一個問題，好似聽鋼琴midi咁

無力感成日聽錯做「逃賓周」

睇 #915

係DJ一定有關係啦
佢啲詞ok
但一定唔係好到咁多人搵嘅地方囉

總之成首歌詞都好普通

願世界更動人我要我更動人

好想佢出返幾首偽人咁高質既

「豺狼有尾 薔薇有刺
曱甴有腳 而誰有力
可高貴的 去愛人
願各有各技能 我有我扮人」

勁到CLS

偽人
作詞：周耀輝 作曲：伍樂城
監製 / 編曲：伍樂城 @ RNLS

點解咁多負皮
唱得都ok呀
而且呢個女仔係唱虛作無聲嗰個

偽人好似一次live都未唱過

Claudia
熊仔頭新片首歌

又有啲道理
感覺T-Rexx啲詞多數啲用字都好generic
唔係差，亦唔係唔通順
但就係冇記憶點

反而王樂儀有唔少我都覺得幾catchy
「沉下去迷戀 沉下看石穿」
「我們能出走 偏偏很沮喪」
「怎麼一生都即將花光 回頭連衣衫都著錯」

陳耀森都有
「殘破身驅注滿熱血 堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月」

Oscar就更加唔使講 好多佳作

非常非常同意

樂儀：
鑿壁 偷點光 偷望
然後怒放

咁講又唔公平
我有喺CM計數
其實佢好多歌都冇得上榜或者得一兩個禮拜命
而且佢自己都講過
從來都唔會播自己幫人寫啲歌

非常同意！

樂儀係耀輝徒弟
遣詞用字都好有耀輝嘅影子

唱唔到吧
就好似佢都唔會唱到negative live

再講多少少
普通人覺得一首歌好聽想介紹俾人
如果係首曲好聽
最多只係識講「首歌好好聽㗎，你聽吓啦」
但係歌詞好就可以講埋出嚟介紹
或者打IG時用

呢個就係成日講嘅「詞大過曲」
所以要hit首先要有突出副歌等人唱到記到
之後就係有靈魂歌詞

論壇多人講/上榜 但唔多人聽
多數就係歌詞唔夠好

《CHILL CLUB》《CHILL CLUB推介榜》2020年第34周冠軍歌林奕匡《精神時間房》

viutv咁鍾意揀歌手肉緊個下做縮圖

negative呢種歌應該要演唱會先表演到 好難就咁唱live

笑到咳啖

Mimi點cap都係呢啲樣

但係地球來的人都係得10萬view

可能因為聽廣東歌少左用YouTube聽
就算係MV都可能睇幾次就轉場去啲聽歌app聽掛

其實佢形象真係唔係香港女仔鍾意嗰種
佢啲歌首首都係咁上下view數
應該係無fans 刷view？

利申：都算鍾意佢啲歌
但係覺得佢個人戇居居，唔會有偶像feel

我覺得地球來的人寫得好有意思
尤其呢期好多人都話想走想移民,去新既地方從來開始
無論從新開始定留地守住最後的希望都係一大難題,代價都大
但再諗深一層：話走就走,會唔會對以往既人和事仲有回憶等等太不負責任呢

「我們能出走 找新的嚮往
然後拋低過去 來默許所有記憶變薄」
我們能出走 偏偏很沮喪
回望天空爆破 其實太脆弱不懂反撲」

佢其他歌都好正
後知後覺，山旮旯， 尋找白金漢都成日LOOP

係
我差唔多首首都鍾意

靚聲版肥媽有話兒

Diu

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (21)

sorry 太多錯字
重新開始*

咁快開新post

差唔多啦
都#95X
費事唔記得開

其實個陣唔記得係偽人定係單數
牙醫係話特登為演唱會而做既歌
好似話一開波第一首唱 個效果會幾特別
我期待左好耐
點知最後冇左

youtube個標題變晒做拼音想點

Jayfung 好野黎
不過我都係佢轉左公司先留意佢

Jay Fung啲歌喺streaming app啲榜都長期冇影
歌有質素但唔夠pop
本身個人亦欠啲觀眾緣
之前喺大台撈咁耐都撈唔起

咁佢又真係唔夠靚仔
但才華幾好喎

個樣都唔差
咪同Phil Lam差唔多
好過偽毒同callstar先啦

其實林家謙都冇樣
所以要紅唔一定靠樣

我覺得林家謙算幾靚仔啦
或者有種乖乖仔感覺拉返高個分
當然佢紅喺才華多過外表

覺得林家謙算靚仔+1
其實坤哥練大隻之後都靚仔咗

個人覺得：
謙》釗〉坤》安〉Jay》Phil

呢幾張好啲

一張圖推翻曬上面巴打個排名

公平啲講果陣未出道
薯嘜啲唔奇呀

即刻靚仔返晒啦

其實，點都稱唔上靚仔掛，極其量咪順眼鄰家男孩feel

佢啲歌係正嘅
不過太專注做歌 性格冇咁立體 難啲吸fans
我覺得佢太乖仔feel 講嘢又soft
通常大家鍾意啲曳曳地嘅

#髮型真係好重要

唔刻意囉
好似衛蘭咁 個feel比人係好努力但又humble
好鐘意呢類歌手

利申男 好鍾意佢啲歌 上年三部曲好正

自己覺得真係冇乜frd特別鍾意佢
鍾意主流e.g. DJ嗰啲又唔會專登搵佢嚟聽
聽開indie嗰啲又嫌太主流

未load到張圖已經估到係邊張

睇好Jay Fung今年男三甲

SENZA A Cappella - 限時動態 feat. Geniuz F the FUTURE (Official Music Video)

有future 正

咁當然唔係leslie chilam 果種
之前講緊 Phil 、Jay 果啲
比較起嚟謙算靚仔嘅 （以下三張相計）
其實依家都無邊個靚仔？
牙醫同周柏豪都唔係越大年紀越靚仔果啲
走緊下坡

周國賢？

Err⋯ 唔覺唔覺佢都40歲啦

呢張有啲柒

但佢個種樣

係要有佬味先漸入佳景

新晉男團mirror，賣樣架喎

舊啲嘅，周國賢、陳柏宇、洪卓立、關楚耀等等...早十幾年出道嘅其實都唔少

Phil好多女仔鐘意，上次睇演唱會好多女fans
我個fd成日話佢靚仔仲"框框""框框"咁叫

佢形象都幾百變,啱啱出道嘅時候打扮日系
2012 臨退隱之前個look勁似夜神月咁
試過一排染白髮,MK look但幾型
幾年後出返嚟就變咗型佬

真咩
我冇問過身邊朋友
一直覺得佢以普通人計都算醜
利申絲

牙醫只要肯減肥

林家謙無咗阿哥幫佢做personal branding
佢都未必stand out到

又唔算好肥 還好啦
無影響把聲咪得

佢係music app張 profile pic 脹到

Sor 就算你係麗英都幫你唔到
只能話佢以前都係普通一個男仔
唔見佢彈琴唱歌就真無乜特別
係一埋到部琴就見真章

Jace果兩執Highlight幾靚
佢係咪長期keep住補染
由天生二品留到依家隔離仲喺度